雙11後集運爆倉(1)福袋依舊要抽

周明我屌你老母

我屌佢老母 最貴個件貨冇入倉

屌我有件貨專登呢幾日凍買俾老母用
16號簽收左而家都未入倉

有咩抽

好似多寶有平板抽

好多舊貨都入左倉 等齊貨 等晏d莫生出貨 有多d位入倉 再去睇

東京倉簽左4日仲未收貨
我屌你老母周明
雙11又關日本事既

巴集國際轉運一直都未完善 淘寶大陸貨先會用佢

唔係巴打集運咩?
幾時多咗個平板?

有無人用順豐集運俾左錢成個禮拜，都仲未收到貨？ 我等左成個星期都未收到。。。

揾唔到條雙向USB iPhone線，大家抽吓啦

前日用多寶簽收左兩件貨 仲未入倉
跟住見佢facebook仲比人屌緊
早知送去巴集算

等下都好過我咁

買左個營唔知係海關定物流，兩刀攪掂左

我琴日下午1點用順豐集運，今日朝早7點就到左，叫我去拎